眼乾互助交流區

岩岩先用完抗生素眼藥水，一個月未夠，又乾到開唔到眼，可以點做

日日熱毛巾fu眼 一個月會見效

有無牌子可影黎

可樂必妥

食藍梅supplement個排有好轉
但唔食又乾返

維生素a都好似有幫助

好
你有無試過淚然人工淚液？我覺得有啲用！

好油個種 有呀

你會唔會帶con?

樓主之前比強光刺激過?

戴con 有十年
未到三十歲已經乾
日日戴有啲頂唔順有時都係戴返眼鏡

咁你都啥算好嚴重姐 仲有到 我要睇狀態 有時一日都無事 有時幾個鐘就乾

點解咁問既？ 但會畏光

未必係炎症架， 保持眼睛濕潤係正常既事，而令眼睛保持濕潤由三層眼球組織組成(無記錯既話)，當中太複雜我唔講。

唔好亂用抗生素， 因為你唔知係由細菌 病毒 堵塞 破損 炎症等等引起，我建議你快d睇醫生，無錢排公立醫院都好，知道左原因你再出去藥房自己搞都得。

醫生話眼瞼發炎 睇左醫生

有無人係眼水流失太快
我做過punctal plugs 放粒野去淚管位
等佢唔會排走咁快
有效 而家揾緊長效

你去邊到check

有冇人既乾眼症係日頭無咩影響..只係眨眼眨得密d

但夜晚一訓教就會乾醒，每一個鐘乾醒一次滴眼藥水先可以訓返。
直接翻訓會過多陣乾到痛醒 對眼紅晒睜唔開視力模糊。
試過好多隻眼gel訓之前用都無效果

暫時睇過兩間私家眼科專科，政府專科同視光診所都無咩野可以幫到我

淨係做過d基本檢查，知道雙眼淚膜破裂時間2秒 淚水分泌足夠但脂質有問題。

有冇人知邊度有詳細d既檢查或者治療方法？

會唔會係眼瞼閉合唔健全？

你淚模破裂時間點check嫁？

理大護眼可以試做 300蚊加診金

聽講要排半年

理大護眼係視光師
好多分店 好快有期

有懷疑過訓教無合埋眼
但叫屋企人望過又唔係..

有d視光診所有機可以check你淚層脂質層同埋底果層唔知蛋白質定咩既情況，部機可以睇埋你眨眼後淚膜幾耐破裂。部機我唔知係咪間間有，最好打去問下佢有咩檢查先。

我係成眼成日紅 特別一吹完風就紅到hihi

剩做呢個幾錢呀？

我問過幾間唔同600-1200
都係果句你打去問下有冇機做檢查 有既話咪問埋價錢